如果民意係寧願唔要一萬蚊都去否決黑警加資源嘅，香港人仲有救

多一萬蚊對我生活唔會有改變，但黑警過去大多年嘅所作所為就改變咗港人生活好多
如果為一萬蚊支持預算案，咁第日黑警用新裝備大屠殺嗰陣，我係咪都有份支持？
即使改變唔到個結果，但今次民意起碼睇得出港人思想上仲有無得救

咁你唔好攞少份罪惡感
香港人重來都冇得救
革命怕死上戰場怕拉攬炒怕痛罷工怕炒
一群得把口垃圾

無可能 今鋪反對派會輸 無得阻
諗其他方法